點解Tick走內文顯示廣告仲會有廣告

連巴可唔可以解釋下

冇得你唔支持lihkg發展

iphone表示從來無見過廣告

唔好話iPhone表示，係你表示啫

LuckyPatch

用咗Adblock ?

係咪一定要root先得

你都有答案啦
呢啲滋擾式廣告望多一秒都哂時間